<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">HungryHero</string>
    <string name="app_welcome">Witaj w HungryHero!</string>
    <string name="app_welcome_restaurant_text">Gratulujemy pomyślnej rejestracji Twojej restauracji! Jesteśmy podekscytowani, że dołączyłeś do naszej społeczności.</string>
    <string name="app_add_info">Uzupełnij informacje o restauracji!</string>
    <string name="app_add_info_text">Uzupełnienie informacji o Twojej restauracji jest ważne, aby klienci mogli Cię łatwo znaleźć i dowiedzieć się więcej o Twojej ofercie.</string>
    <string name="app_add_menu">Dodaj menu</string>
    <string name="app_add_menu_text">Dodanie menu jest niezwykle ważne, ponieważ pozwala klientom zapoznać się z Twoją ofertą i dokonywać świadomych wyborów, co poprawia ich ogólne doświadczenie.</string>
    <string name="app_add_photos">Dodaj zdjęcia</string>
    <string name="app_add_photos_text">Dodawanie zdjęć jest kluczowe, ponieważ daje klientom wizualny wgląd w atmosferę Twojej restauracji i serwowane potrawy, czyniąc Twoją placówkę bardziej atrakcyjną i zachęcającą.</string>
    <string name="app_ready">Jesteś gotowy!</string>
    <string name="app_ready_text">Teraz możesz przejść do zarządzania Twoją restauracją w aplikacji.</string>
    <string name="app_next">Dalej</string>
    <string name="start">Start</string>

    <string-array name="wishes">
        <item>Niech Twój dzień będzie tak słodki jak Twoje ulubione ciasto!|default_background.jfif</item>
        <item>Dziś jest idealny dzień na filiżankę świeżo parzonej kawy.|default_background.jfif</item>
        <item>Nie ma nic lepszego niż kromka ciepłego chleba z masłem. Smacznego!|default_background.jfif</item>
        <item>Dziś wydaje się być świetnym dniem na pyszne makarony. Smacznego!|default_background.jfif</item>
        <item>Może dzisiaj zafundujesz sobie pyszne ciastko?|default_background.jfif</item>
        <item>Świeża sałatka może być tym, czego potrzebujesz dzisiaj.|default_background.jfif</item>
        <item>Niech każdy kęs, który zjesz dzisiaj, przynosi Ci radość i satysfakcję!|default_background.jfif</item>
        <item>Może dzisiaj spróbujesz świeżego sushi? Zawsze to dobry wybór!|default_background.jfif</item>
        <item>Dziś jest idealny dzień na kawałek pizzy. Smacznego!|default_background.jfif</item>
        <item>Domowy burger może być tym, czego potrzebujesz dzisiaj.|default_background.jfif</item>
        <item>Może dzisiaj pozwolisz sobie na kremowe lody?|default_background.jfif</item>
        <item>Świeży sok może być idealnym początkiem Twojego dnia.|default_background.jfif</item>
        <item>Dziś wydaje się być świetnym dniem na solidną kanapkę.|default_background.jfif</item>
        <item>Może orzeźwiający smoothie, aby zacząć dzień z energią?|default_background.jfif</item>
        <item>Kawałek ciasta czekoladowego zawsze jest dobrym pomysłem. Smacznego!|default_background.jfif</item>
    </string-array>

</resources>